{"id":5406,"date":"2020-10-19T07:02:32","date_gmt":"2020-10-19T07:02:32","guid":{"rendered":"http:\/\/kiddy.cws.net\/?page_id=5406"},"modified":"2022-11-14T17:33:55","modified_gmt":"2022-11-14T17:33:55","slug":"about-us","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/about-us\/","title":{"rendered":"Sobre nosotros"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"5406\" class=\"elementor elementor-5406\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f5449e2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f5449e2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c823467\" data-id=\"c823467\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6966f64 elementor-widget elementor-widget-cws_heading\" data-id=\"6966f64\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"ce_title heading\"><div>Quienes somos<\/div><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c1188c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9c1188c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.10.1 - 17-01-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-6240\" src=\"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"134\" height=\"134\" srcset=\"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-300x300.jpg 300w, https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-150x150.jpg 150w, https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-1536x1536.jpg 1536w, https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-2048x2048.jpg 2048w, https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/IMG_0233-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 134px) 100vw, 134px\" \/>Nuestra instituci\u00f3n brinda una educaci\u00f3n a la primera infancia, orientada al trabajo con los ni\u00f1os y ni\u00f1as de los diferentes niveles de preescolar, ofreciendo gratas experiencias que los lleven a disfrutar de una ni\u00f1ez feliz. A su vez cimentar las bases de su crecimiento personal e intelectual imprimiendo un sello caracter\u00edstico en la formaci\u00f3n de valores, acompa\u00f1ados de un equipo competente de facilitadores y formadores dentro de un ambiente armonioso, basado en los principios, seguridad, independencia, organizaci\u00f3n, disciplina y responsabilidad, garantizando un ingreso exitoso al sistema escolar.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6591aab\" data-id=\"6591aab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d89b46 elementor-widget elementor-widget-cws_heading\" data-id=\"9d89b46\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"ce_title heading\"><div>Que hacemos<\/div><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a1f260 elementor-widget elementor-widget-cws_accordion_toggle\" data-id=\"3a1f260\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_accordion_toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\n        <div class=\"ce clearfix\">\n            <div class=\"cws_ce_content ce_accordion\">\n                <div class=\"accordion_section active\"><div class=\"accordion_title\"><i class=\"accordion_icon\"><\/i><span>Formamos estudiantes desde la inclusi\u00f3n<\/span><\/div><div class=\"accordion_content\"><p>Desde el 2016, atendemos ni\u00f1os con necesidades especiales, entendiendo que su adaptaci\u00f3n, es fundamental para los procesos acad\u00e9micos, que potencien sus habilidades.<\/p><\/div><\/div><div class=\"accordion_section\"><div class=\"accordion_title\"><i class=\"accordion_icon\"><\/i><span>Competencias ling\u00fc\u00edsticas <\/span><\/div><div class=\"accordion_content\" style=\"display: none;\"><p>Desde las lenguas extranjeras, buscamos el proceso adaptativo y mejora de las condiciones para nuestra comunidad acad\u00e9mica.\u00a0<\/p><p>Ofrecemos ingles, como segunda lengua.<\/p><\/div><\/div><div class=\"accordion_section\"><div class=\"accordion_title\"><i class=\"accordion_icon\"><\/i><span>Taller de padres<\/span><\/div><div class=\"accordion_content\" style=\"display: none;\"><p>Buscamos el trabajo integral, involucrando el hogar, las costumbres y la idiosincrasia; entendiendo que es un todo, donde los ni\u00f1os practican lo que en estos entornos aprenden y solo as\u00ed podremos garantizar la humanizaci\u00f3n del proceso e inclusi\u00f3n de sus acudientes.<\/p><\/div><\/div><div class=\"accordion_section\"><div class=\"accordion_title\"><i class=\"accordion_icon\"><\/i><span>Competencias tecnol\u00f3gicas <\/span><\/div><div class=\"accordion_content\" style=\"display: none;\"><p>La alfabetizaci\u00f3n digital y los procesos de adaptaci\u00f3n a los medios, que hoy d\u00eda circunda el acontecer familiar. Son una constante en nuestros procesos, no damos por sentada, la importancia de mostrar los manejos adecuados e indebidos que puede tener la tecnolog\u00eda en la vida de nuestros estudiantes y sus familias.<\/p><\/div><\/div><div class=\"accordion_section\"><div class=\"accordion_title\"><i class=\"accordion_icon\"><\/i><span>Habilidades comunicativas<\/span><\/div><div class=\"accordion_content\" style=\"display: none;\"><p>La expresi\u00f3n cultural, es el coraz\u00f3n de nuestros procesos formativos. Traemos las costumbres de nuestro pa\u00eds a la academia, mostrando expresi\u00f3n art\u00edstica como uno de los complementos ideales, para cerrar la competencia comunicativa en nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as.<\/p><\/div><\/div>            <\/div>\n        <\/div>\n        \t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a9dd20f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a9dd20f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c1f7166\" data-id=\"c1f7166\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7540832 elementor-widget elementor-widget-cws_heading\" data-id=\"7540832\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"ce_title heading\"><div>Servicios y capacidades<\/div><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76b687e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"76b687e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">En el jard\u00edn infantil burbujitas, de la ciudad de Manizales en el departamento de Caldas. Ofrecemos el entorno propicio para la formaci\u00f3n de ni\u00f1os en edad temprana, ni\u00f1os en edad escolar y que requieren las capacidades para afrontar los compromisos de la educaci\u00f3n b\u00e1sica, objetivo principal de nuestro plan institucional.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-432eae9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"432eae9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c278b7f\" data-id=\"c278b7f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7e1af55 elementor-widget elementor-widget-cws_icon\" data-id=\"7e1af55\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"cws_fa_wrapper\"><i class=\"cws_fa fa-4x fas fa-grin-alt\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"ring\"><\/span><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1bc8903 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1bc8903\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Habilidades comunicativas<\/strong><br \/>El proceso comunicativo y las expresiones art\u00edsticas, son uno de los pilares formativos, en nuestra instituci\u00f3n.<br \/><a href=\"#\">Leer mas <\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eced18d\" data-id=\"eced18d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d1a81a elementor-widget elementor-widget-cws_icon\" data-id=\"7d1a81a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"cws_fa_wrapper\"><i class=\"cws_fa fa-4x fas fa-microscope\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"ring\"><\/span><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecb83cd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ecb83cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><b>Desarrollo de competencias<\/b><br \/>Los procesos formativos, que aplicamos en nuestra instituci\u00f3n, buscan moldear la capacidad que descubrimos, d\u00eda a d\u00eda, en nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os.<br \/><a href=\"#\">Leer mas<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-86f9595\" data-id=\"86f9595\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-765339b elementor-widget elementor-widget-cws_icon\" data-id=\"765339b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"cws_fa_wrapper\"><i class=\"cws_fa fa-4x fas fa-language\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"ring\"><\/span><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f033dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2f033dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Lenguas modernas<\/strong><br \/>El manejo de una segunda lengua, lo tomamos muy en serio; entendemos que son competencias requeridas, en un mundo globalizado.<br \/><a href=\"#\">Leer mas<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bd9817a\" data-id=\"bd9817a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fff576a elementor-widget elementor-widget-cws_icon\" data-id=\"fff576a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"cws_fa_wrapper\"><i class=\"cws_fa fa-4x far fa-handshake\" aria-hidden=\"true\"><\/i><span class=\"ring\"><\/span><\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e30e78 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0e30e78\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong>Taller de padres<\/strong><br \/>Los entornos afectivos, de nuestros estudiantes, son abordados con las problem\u00e1ticas actuales, buscando apoyar el proceso formativo, no solo en el aula, sino en sus hogares, entregando buenas practicas.<br \/><a href=\"#\">Leer mas<\/a><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a39f2eb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a39f2eb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d7fd81\" data-id=\"2d7fd81\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0264dd elementor-widget elementor-widget-cws_heading\" data-id=\"f0264dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"ce_title heading\"><div>Nuestro equipo de expertos<\/div><\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-978978a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"978978a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Nuestros profesionales, nos permiten materializar el proyecto institucional, Jard\u00edn infantil burbujitas SAS. La labor que ellos desempe\u00f1an, nos permita vincular al proceso no solo la experiencia, sino los elementos de la academia, que permiten hacer efectivos los procesos con las ni\u00f1as y ni\u00f1os de la instituci\u00f3n, educando realmente para el ma\u00f1ana.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8a62a38 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8a62a38\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a55398c\" data-id=\"a55398c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e373d39 elementor-widget elementor-widget-cws_our_team\" data-id=\"e373d39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"cws_our_team.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<section class='cws_ourteam'><div class='cws_wrapper'><div class='cws_ourteam_items grid grid-4 isotope'><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-4-3gt99bpvpjlqbq6czmxvka.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-4.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Liliana L\u00f3pez<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/docentes\/'>Docentes<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/our_team_2-3gt3z3u03qmvzt8p16ymfe.jpg' data-at2x='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/our_team_2-3gt3z3u03qmvzt8p16ymfe@2x.jpg' alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2015\/03\/our_team_2.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Natalie<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/maternity-nurses\/'>Maternity nurses<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/our_team_3-3gt3z3yiy162ruzkf25a16.jpg' data-at2x='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/our_team_3-3gt3z3yiy162ruzkf25a16@2x.jpg' alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/our_team_3.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Melinda<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/maternity-nurses\/'>Maternity nurses<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-1-3gt99b39i2xsfhg02b0lje.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-1.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Deportes<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/docentes\/'>Docentes<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-5-3gt99bueju4x3rx8di4j62.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-5.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Elena Restrepo<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/directivos-docentes\/'>Directivos<\/a>, <a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/docentes\/'>Docentes<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-6-3gt99c3g8f7anvez58hudm.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-6.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Gemma Moreno<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/directivos-docentes\/'>Directivos<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-2-3gt99bcb6o05zkxqu1dwqy.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-2.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Practicas<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/docentes\/'>Docentes<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><article class='item'><div class='ourteam_item_wrapper'><div class='media_part'><div class='pic'><img  src='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/bfi_thumb\/Documento-3-3gt99blcv92jjofhlrr7yi.jpg' data-no-retina alt \/><div class='hover-effect'><\/div><div class='links_popup'><div class='link_cont'><div class='link'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/Documento-3.jpg' class='fancy'><i class='fa fa-camera'><\/i><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class='title_wrap'><h3 class='title'>Luis Fernanda<\/h3><div class='positions'><a href='https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/staff-tag\/docentes\/'>Docentes<\/a><\/div><\/div><\/div><\/article><\/div><\/div><input type='hidden' class='cws_ourteam_ajax_data' value='{&quot;p_id&quot;:0,&quot;mode&quot;:&quot;grid&quot;,&quot;cats&quot;:{&quot;cleaning&quot;:&quot;Cleaning&quot;,&quot;jardinburbujitas&quot;:&quot;jardinburbujitas&quot;,&quot;test&quot;:&quot;Test&quot;},&quot;filter&quot;:&quot;all&quot;,&quot;posts_per_page&quot;:8}' \/><\/section>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nuestra instituci\u00f3n brinda una educaci\u00f3n a la primera infancia, orientada al trabajo con los ni\u00f1os y ni\u00f1as de los diferentes niveles de preescolar, ofreciendo gratas experiencias que los lleven a disfrutar de una ni\u00f1ez feliz. A su vez cimentar las bases de su crecimiento personal e intelectual imprimiendo un sello caracter\u00edstico en la formaci\u00f3n de valores, acompa\u00f1ados de un equipo competente de facilitadores y formadores dentro de un ambiente armonioso, basado en los principios, seguridad, independencia, organizaci\u00f3n, disciplina y responsabilidad, garantizando un ingreso exitoso al sistema escolar. En el jard\u00edn infantil burbujitas, de la ciudad de Manizales en el departamento de Caldas. Ofrecemos el entorno propicio para la formaci\u00f3n de ni\u00f1os en edad temprana, ni\u00f1os en edad escolar y que requieren las capacidades para afrontar los compromisos de la educaci\u00f3n b\u00e1sica, objetivo principal de nuestro plan institucional. Habilidades comunicativasEl proceso comunicativo y las expresiones art\u00edsticas, son uno de los pilares formativos, en nuestra instituci\u00f3n.Leer mas Desarrollo de competenciasLos procesos formativos, que aplicamos en nuestra instituci\u00f3n, buscan moldear la capacidad que descubrimos, d\u00eda a d\u00eda, en nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os.Leer mas Lenguas modernasEl manejo de una segunda lengua, lo tomamos muy en serio; entendemos que son competencias requeridas, en un mundo globalizado.Leer mas Taller de padresLos entornos afectivos, de nuestros estudiantes, son abordados con las problem\u00e1ticas actuales, buscando apoyar el proceso formativo, no solo en el aula, sino en sus hogares, entregando buenas practicas.Leer mas Nuestros profesionales, nos permiten materializar el proyecto institucional, Jard\u00edn infantil burbujitas SAS. La labor que ellos desempe\u00f1an, nos permita vincular al proceso no solo la experiencia, sino los elementos de la academia, que permiten hacer efectivos los procesos con las ni\u00f1as y ni\u00f1os de la instituci\u00f3n, educando realmente para el ma\u00f1ana.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_mi_skip_tracking":false},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5406"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6339,"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5406\/revisions\/6339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/jardininfantilburbujitas.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}